\beginsong{Il gigante\tiny\\Dear Elaine}[by={L. Albertelli -- R. Wood}]
% \transpose{+2}
\beginverse*\nolyrics
\[D\dimshed = F\dimshed/D, G#\dimshed = F\dimshed/G#, B\dimshed = F\dimshed/B]
\endverse

\beginverse*\nolyrics
\[C | F ~~ E- D- | C | C]
\endverse

\beginverse
\[C]Un gi\[G]gante \[A-]qua \[C/G]
al mer\[F]cato del\[D\dimshed]la cit\[C]tà
\[A-]vende \[G]mani a \[F]chi
vuole ar\[D]rampicarsi \[G~~ /A /B& /B]qui\smallskip
\[C]vento \[E-/G]mai non \[A-]ha \[C/G]
caldo e \[F]sole non \[D\dimshed]soffri\[C]rà,
\endverse
\beginchorus
{\itshape una \[A-]roccia è, invin\[F]cibile.}
Con che \[G#\dimshed]mai lo af\[B\dimshed]fronte\[C]rai?
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ho provato anch'io
con la lancia e lo scudo mio
ed ho perso io
ed ormai non lotto più.
\endverse

\beginverse
Un gigante qua
compra anima e povertà.
\endverse
\beginchorus
{\itshape Mille braccia ha, cento bocche ha}
ma non sa se un cuore ha. \rep2
\endchorus

\beginverse*\chordson\itshape
\[F]Quanta gente \[E-]non crede più, 
\[F]pro\[F-/A&]va \[C]tu
\[F]tu per me sei \[E-]{l'unico} che può
\[F C]{si tu lo} \meter24|\[A- \meter44| A]puoi. | \[F F-6] | \[C]
\[F]Ah \[F-6]Ah | \[C]Ah
{\nolyrics\[C- | G- | C- | G- | C#- | G#7]
\[G | G | G]}
\endverse

\beginverse
Tu che aria sei
non ti pieghi ai suoi vorrei
ora tu non vuoi
solo il bene che c'è in noi\smallskip
tu che amore dai
la sua ira tu scioglierai.
\endverse
\beginchorus
{\itshape Un gigante qua ecco trema già}
sa che tu lo vincerai. \rep2
\endchorus

\endsong
